一人一個on9朋友既on9趣事

話說有次約食飯諗住打個邊爐啦
就諗住約佢地去食旺角間大鍋口
係gp到講左句
8點大9口
我諗大家都知訂係邊間
個個都ok曬我
到食個日
個on9打比我
：on9 :我

：我到啦 食邊間?
: 到就上去拎位先啦
： 吓 我唔識路喎 附近屋村黎 有好多廢老坐係到
：屌你旺角有L屋村呀
： 乜旺角咩 我去左大窩口呀

利申：on9唔係我

我：不如搵日係牛一食野
：好啊 有邊個？
我：(同學名一堆)
：ok btw邊個牛一？

on9真係通街都係

好撚戇鳩